點解德興學校個校長仲唔走佬??

去咗外國拉唔到

轉左行做火鍋好耐喇

因為d餅卡只可以係香港先兌換到

的肥婆多得佢唔少
歧視重大左

低沽止蝕離場

要買兩個機位, 唔夠位

有鄉事派牛屎佬撐腰使乜走,武有武鬥嘛

因為走咗之後冇西餅食 就會變瘦

佢仲走得郁咩

我第一個幫老師打柒牛屎佬

連登志願軍：
1. 勇文青

理性討論

咁肥走得去邊

傳聞係四大餅店一齊做鳩肥校長等佢d餅卡換唔到西餅

屌肥豬肉？

不了

[肥婆掉眼淚]興德校歌最新試唱

高熱量高卡路量
岩哂師兄你勇武型

唔走佬 會唔會真係有內情
肥婆是無辜的

咁大個人 咁大單野 無功都有勞都講得出

唔知肥婆有冇同校董、校監玩過3p

可能佢仲未知死

你哋對肥婆有偏見

吹咩

太肥 跑唔郁

睇新聞話佢無出席教局同校董個會，可能已經走左佬